Ф-ции используют для того что б в разных частях программы выполнять какое либо действие.ф-ции структурируют код и делают его более понятным.
Для того, чтобы сделать код более чистым и понятным, рекомендуется использовать локальные переменные--параметры.
Аргументы -те переменные, которые ф-ция использует при ее выводе.
Аргументы используют для передачи значения из глобальных переменных в параметр нужной ф-ции для дальнейшей работы с ними.Это делает код более понятным.

